關於69

其實今日對我尼講係運動日，因為遊行無果種實在嘅感覺，無人數政府，無人向一D唔了解嘅人講解，最重要係所有人都無乜目的咁行，淨係叫下台，講人數打飛機同講粗囗根本就無用，每個人都係驅殻咁去，驅殼咁走，以前D人又話激進，而家D人又話無料到，今日遊行好似真係淨係付出時間同汗水，但得到嘅只有無奈同去水腫，遊行對政府嘅影響有幾大無人知，不過如果政府有良心的話，希望在明天

热烈欢迎习主席和解放军全面进驻中国香港